牙朗呢d人係咩性格？

開頭去到祖記自己入唔到波，就好似好謙卑咁，讚其他球員質素高
到之後自己腳風順(或者係其他隊友遷就佢踢法)入波多左，就開始串嘴，話其他隊友未夠班
呢d係乜撚野性格
牙朗係咪自細鄉下仔，所以自卑反面就係自大？
不過祖記黑哨左咁耐，真係抵9死

你係咪同牙朗同居

報紙佬傳就話佢話人地唔夠班？你係佢老母？

幾時有講過

報紙佬講乜都信牙朗係咩人我唔知 剩係知樓主係傻鳩